鼠熊虎兔龍蛇馬羊猴雞狗豬

牛年改做熊年啦 完全唔牛

太歲當頭坐 隻牛梗係唔旺